自爆你見過最仆街既老師名稱

我先

許雪紅

許雪紅

colin

lm等睇跟車太貼

何麗萍

蕉陳
簡豔貞

鄺君然

陳以信

鄭敏儀

黃潤強

Rebecca

陳哀

容彩蛾

白建文

仆街

yinmei

Sonny , TAM LIK SUN

林琴

雷敏慧

馮

莫潔如

Betty Wong 肥婆

元朗撚??

"最仆街既老師"名稱
最仆街既"老師名稱"

梁麗鯨（？）
果陣小學岩岩係加拿大番黎
本身中文差，俾佢教一教仲撚差

簡單黎講就係一條自私撚
做個濕尻主任就以為自己高高在上
死肥婆成日化個儀葬妝
行埋身成陣大陸雞味（唔知係“香“水定真係大陸臭雞）

黃海狗
佛教中學

黃志文

許桂賢

南區學校?

比佢捉過頭髮嚟

蔡新達

KYD OHHHHHH YES

吳冰心

呢個的確仲仆街

mkp人？

拖車

John Wong

陳庭佳

佢教我都差唔多十年前
佢後尾好似轉左校
我宜家都Y2啦

用仆街手段整走王百雄 勁撚憎佢

陳嘉儀
小學嗰陣夠膽死叫我老母cut我零用
Cut到話每日得返5毫子
我老母即刻笑鳩佢 一串燒賣都買唔到喎

招鳳英

楊健忠

美婷？

嘩 我小一班主任都係佢
唔知係咪同一個呢

吳仕強
吹水勁到一個點，對唔係自己嘅'仔女'就雙重標準

學校係青衣？

竟然有件咁既事 自問王百雄係個好好既老師

鄭裕衡，陸惠芬，呢D等落地獄

Handsome To

巴打mui不要跟我相認

梁仲謀

鄭文健
正仆街

勿相認

伍新蘭

麥鳩豪同趙國權
呢兩個都仆街
以為自己好撚型 狗公兩隻

腸胃炎

勿相認

陳清貴正仆街

男校？

王德明

大埔？

拾荒楚

你個死仆街 何純佳

謝潔媚，條仆街成日喺全班面前落我面，話我啲字樣衰

Tim Wong, 陳唐(好似係喱個唐)

鄭敏儀勁好人喎

李小明

徐佩珊

Billy Ng

湯皓勛

billy ng
btw好似重有人未收到卷

猁

關寳蓮

梁美雞

江震輝 教佛教正X中學 入面啲老師都好仆街數唔晒
社工仲同我屋企人講呢個江震輝教畜係新黎呢間學校黎 第一年為博上位特登踢晒啲成績差或洩少少既同學出校再寫花佢地橾行 第二年就做咗訓導主任嚕

另外一個仆街老師針對某個學生話佢係廢柴垃圾 仲成日叫佢唔好係到讀 叫佢退學快啲走 俾家長去教育處投訴 好似上過蘋果

我自己讀完中一即刻轉校走人 呢間學校簡直地獄！
好多中一同學讀到中三都轉晒走！
校園生活最驚唔係有洩學生 係有仆街教畜！
我一世都會記住呢條仆街 害啲學生！

屌你miss hui好好人
利申已grad

skm ?

吳賓

我學校都有個miss hui好撚仆街

Jacky 正一死gay佬

畫王

梁永健

Lmst

Ses

Mkp人相認

黃罐榮

張柏如

勿相認

師弟
利申 13grad

溫淑貞

舊時比拖車記左好多小過大過

唔係皇仁
佢之前教嗰間

劉雪儀
男人婆miss

王（黃）文輝
唔記得係邊個wong

鄭美玲

曾鳳鳴

林偉亮

九龍東？

Susana Kwan
屌你老母

中學教過我 好撚幽默

仲咩咁眼訓 係咪琴晚做賊黎？開心農場偷蘿白黎？

屌

CYY

屌 相認

李鳳儀

孔孟

正一濕尻女人

相認

林倩寶
江潔儀

呢個經典呀

黑白Leung T-back蔡

姓周？

鄭結梅
屌你老母臭閪食撚屎啦八婆

cmt?
邉忽仆街 ？
好掛住佢

張美珍

LLH

小學 唔撚記得...真係大個先知係垃圾老師黎！
仆街 專向學生留下童年陰影

尖波

花名係靚雞

Miss yip 我屌你老母臭閪啊

龐敏媚

麥婉婷我屌你老母呀

梁國璋

任𥖁玟

Sgss?

More

葉紀

Oscar ma

彭彭
唔仆街但俾班友仔玩到癲左

美鳳

仲有金禮賢

正覺中學

邱家豪

唐婉儀

Ive 陳陳廣

唔怪得之咁熟，你幾年畢業？

胡力威

林櫻桃

麥愛甜

吳雪芳

劉鎮梅
小學三年都係佢做班主任
仆街老師當學生係叫咁 一個指令(huui)要坐直 另一個指令(biba)叫人扒低係台
中意屈9學生拖手同出貓
見家長會扮到好好老師
最搞笑升中報學校
佢叫我老母報一間學校
我媽即串佢 男校黎喎大佬 （利申 絲 ）
佢先知7左 但死頂話唔係男女校咩

勿相認
依間小學仲有個西老師
唔記得乜名
只要有學生咳／打黑痴
有無um口都好
要個個學生吸十大啖氣
而我從未見過依條撚樣除口罩
慌死會感染咩絕症咁

屌 寫錯 以為最好笑老師名

咁多同校

你仲讀緊？仆街李柱偉仲係唔係到？

係

北區學校

宋錦文 孫育民 伍素文

咁多相認

冇讀

又mkp

咁多頁都冇人講 陳健朗

Ben Chan

光頭？

佢衣家轉行鼓勵mode 係咁同學生講yes you can 不過d脾氣都幾尻 變速度快撚過保特

陳慧聰，我屌你老母呀！

張勇

變面

李麗儀

就算畢左業咁耐我都仲記得你個姣婆
當年你真係令我明白到咩叫教畜
大細超偏心到真係我到呢一刻仲記得你個個樣
死教畜

hlc?

楊紫彤以前個名楊美女

Maxwell 何振昇

何國健

勿相認
屌你老母 成日針對我

鄭裕衡食屎狗

莫麗聲 懷疑佢有精神病

Ray yim

師弟

壁波清 （BBC)

OU

屌你啊 陳啓勝

許兆康

陳鬆好

搵垃圾風水佬 講講座
火能量

寧波乖仔乖女
Btw 麥sir

師弟 我大學都讀撚完
利申 12grad

伍穎兒

林澤銘

係咪肥閪黎

黃少藍 教綜合人文科

教英文？

蘇柏轁

陳國源

小學個六年真係多得你唔少

龜mak

wadiu 好多師兄弟

黃麗芳

方映薇

同校

林若海

張仲偉 我屌你個老母

葉俊傑（大粒墨）

林麗萍

慕光？

垃圾林澤銘死全家

係咪姓林呀？

HW?

黃啟樂

姚佬

相認，知唔知佢退咗休未？

何嘉雯

梁SH(勿相認)

高婉雯

拖車係個好撚小氣既人，
F.3 到 F.6 都係佢教chem，
F.3 未分科，佢講道理果陣問邊個對science無興趣，
我on99咁做左其中一個舉手既人，
後來揀無可揀揀左chem，繼續佢教，同佢幾年都無乜交流
直到中六有次佢又講道理，
無啦啦爆左句「好似厲兵咁，中三又話唔會讀chem，依家咪又考得好」

其實佢無乜留難我，但真係好撚shock，心諗好彩無得罪佢

江潔儀
勿相認

周小玲

寧波

Luciano D

張家明

HW am

我都係佢教

李志誠副校長仆街冚家剷

大角咀天主教小學海帆道
鄭x螢

仲有林香 (男人)

小六 英文 仲記得係一校

鄭培之

王遂
死臭閪 你老母比狗屌

何在田我屌你老母

唔撚係咁開心啊
213室？

條八婆

LSC

中西區半山名校
徐佩珊 波徐
巴打 勿相認

王美潔

張國明 小學成日針鳩我

油麻地信義

剩係記得花名 娃娃yeung

😏😏師兄弟喎

洗家明都好撚仆街

張婉兒

邊年grad?

肥婆吹 飛機唐 插so鼻

Sandra Tang

lab tech黎ja喎

嚴致恒

江漢森

MKP

駱裕生
唔知有無記錯

仲有個隻青蛙，成日屈鳩人偷嘢

沙田區？

何錦英

啊jack

楊翠婷

盧毅豪

黃玉萍
勿相認

唔相認啦 唔想你老尷

成佩珊

陳月明

師兄定師弟

老味豪

林護仔

石硤尾？

陳曼蓮

條友官校round trip

相認
Miss nose私底下幾好人

鄧達華

梁榮忠

林宇傑

徐恩祖 正仆街 肥閪

許靜

九龍灣？

黎小鸞

閪朱

勿相認

朱梅英

凌炳宗
on99，係咪都屌，諗翻都滾滾哋

黎自恆

我諗我地要相認

陳紹才
蕭胃蓮
葉張穎恩
豬丸
四大教畜

CY Leung !

李斌

勿相認

何中？

教電腦嘅仆街葉志康

肥狗

將軍澳區 ？

梁婉薇

廿幾年前毒瘤明

屯門

仲要叫Celia

Jasper So不嬲都on9架啦

你荃灣人?😰

黎美鳳

佢似係讚你多啲

喺度

拉魯斯

王？

荃官都有個腸胃炎😵

盧詠恩

伍家榮
陳美儀

沙田圍天主教

粉嶺人

AV朱
鍾蘭絲

你唔得罪佢都冇乜野嘅

條仆街食靚女老師做老婆

王守禮。一d都唔撚守禮，又染金毛又串學生。聽講你最後俾人炒，抵撚死啦柒頭。
利申：培道小學

關寶玲 就任愛秩序灣官立小學既中文老師

正一死垃圾

姚麗鯨

又相認

潘鳳玲

佢由sgss轉左去元官教數
sgss人稱柒螉

暨老味

佢終於收皮了

樂善堂梁銶鋸小學？？
我都係當年受害者

李玉瑩
高志佳

李偉民

陳庭佳
（你地以為佢係同學，其實佢係老師個名黎）

椰林閣 終極廢人
教LS教到好似食屎咁，Modern china完全唔識，之後換左徐Sir俾我地

記憶上係筲官>維官>將官>元官>筲東

睇住徐sir實習到而家大個仔

Btw我讀咁耐最有問題嘅老師一定係劉澤良

梁淑卿

筲官去筲東，由天堂入地獄
唔知佢有咩感受

牛雜玩權鬥想坐正王太個訓導位，玩到俾上任校長踢走左

講起椰林閣就嬲
f1考完試個幾日打牌
明明有半班打緊
最後得幾個收warning letter
正一垃圾屎

見證唔到佢俾人踢走
當年俾佢針對，連我媽都好憎佢

張欣欣 呢世都記得你個死肥閪小學點對我

巴打你好細個喎

元朗撚俾佢教過
佢好好喎 上堂又開心
不過後尾走左

趙彩鳳
一世都記得你條臭閪呀婆

奸夫 - 陳X樑 - 外號大粒痣（搶人條女）
淫婦 - 何X盈 - 外號短人（出軌派帽）
仲生埋個賤種，同一間中學教書。

不能同意更多
勁撚憎麥鳩豪
以前讀書個陣成日撩我女朋友
趙國權條撚樣又以為自己好勁好型咁 dllm la
btw 呢家走剩幾多成，畢左業都有幾年
一次母校都無返過

荃灣保良

羅添銘
屌你老母對住男同學就呼呼喝喝針對人
對住d女就烚熟狗頭真係成隻狗咁

細龜
震蛋黃（王）
廢葉

黃志達

鯨鯨教中文嫁咩？

都老啦

牛雜冇教我，但係好撚憎佢
次次禮堂大型活動之後都會上台吠10分訓話 扮晒風趣咁，屌拿星死肥佬

陳展康

張惠玉
馬業豪
黃瑞卿
李彩嫦

屌你老母 成班教畜

劉俊基

對唔住你哋今日要遲走

我F5平均分升咗24分佢夠膽同我媽講我拍拖成績差咗

佢地有咩問題？

洪艷玲
正臭閪

許雪x

落定??

佢當年對我地班幾好喎

朱翹琳
屌你老尾

梁少英
Adam forrester
徐詠琳

三位分別係小學中學大學嘅老師

佢咩人都睇唔順眼，除左it狗（因為唔識用電腦）

訓導？教中文？

睇咁耐都未有
肥敏
伍麗敏
前兩年搞到上廉政公署

呢條友

佢以前係ktgss教

LTP

陳芝蘭

九龍
可能咁岩同名

music

溫綺婷

吳錫斌

老黎

溫樹雄

哈

師弟妹HI

睇埋你講梁美雞就知唔係咁啱同名啦
BTW 打返啱個啱字啦

梁雲鳳

利申：已grad,勿相認

不如開個官校相認post講佢

陳志強

敖卓綾

元朗？

基朗

呂志清

勁就好勁條友，日日我果陣
吳冰心
一世都記得呢個名
成個殺人魔咁
我街頭見佢街尾走

莊俊輝

LCCSC

2年前讀nursing既護士長 黃少娟 吊你老母 快d仆街死

Billy ng

高兆菁

劉玉蘭

屯門基督教學校?

小學嘅 李蘊珍 蘇詠儀 正臭閪

張偉祺

邊年grad
利申16

何定寧

肥龐

岑嘉華

王佩珊
潘雪芬
林木英

條友又真係on9當有趣
btw相認

周卓峰

鄧九公

Ready with the bitch! The~~~~~

第1屆DSE 12年呀 我大學都畢埋業 好老

黃少娟 你幾時死？ 濫用權力 私吞供款 逼人同你玩小圈子 唔入小圈子就公報私仇

用丹田氣!!!

曾少蓮
勿相認

吳慧星

屯門？

係咪成日著到成身粉紅 或者黃色?
有時都覺得佢幾慘 可能我斯德哥爾摩症上身

官校友

謝邵輝

謝桂馨

個人覺得佢唔適合教書
應該退休

我唔係讀上面嗰幾間, 佢究竟轉左幾多間官校

睇黎係師弟黎喎

車神？

鄧慧明

屌佢老母波徐 不知所謂 正一教畜

屌 有聲

黃詩敏

屌淨係呢兩頁計埋我都5個同校

博士個名係威威嘅
覺得佢帶嘅career lesson某程度都幾浪費時間
重有news review 重量不重質

HKBUCIE IPC LIU KIT HANG KATIE

我學校都有

油尖旺？

葉張穎恩同豬阮呢兩條仆街死全家未 垃撚圾教畜
我覺得其他兩個無乜野

石峽尾 CMT ？

陳冰如

黃景康

係黃色呀
有次學校搞扯旗禮，佢著到成條蕉咁，拖住喼返學校
印象太深刻，仲好記得當日佢係教我地polynomial

王潤強喎 樓上成班文盲
一定係王老師既學生

陳譜瑤

黃友邦

南區中學

你個名

潘係教數學
雖然冇俾佢教過，耐唔耐早會佢都走出黎講好多maths野

我見過最仆街都唔係呢三個，姓李既
第一屆畢業生返去教呀嘛，唔記得佢係邊間大學畢業
又講過陪審團既野，因為大學生而好唔想俾政府選到做陪審團
上堂好多時都吹水講佢自己野，養狗、揸車又盛，好巴閉嫁
不過佢份人就好記仇，講過乜野對付仇人既方法：將個人丟落一煲滾水，再係個頭頂鑽窿，等個人脫皮，之後就係個脫皮後既人身上係咁灑鹽
佢講到幾咁開心，我地成班同學就聽到好撚不安

係咪小學老師？
十幾年前佢做班主任超好人喎

追曬咁多頁都冇個識 係咪好事黎

屌邊年grad

佢每次番學都著到去飲咁

李偉瀚
死狗公又玩針對

.曾佩儀

盧惠燕

NY?

NY？

師兄第幾屆？

LSP?

hi

Helen

講仆街 佢一定唔夠LKY

鳩豪都係衰狗公
但係講教畜真心覺得係蔡新達 畢業嗰陣同條女周圍影相 佢走黎問我地一唔一齊影 跟住我同條女唔撚理佢走左

石霆

16揮手區

陳小燕

最仆街果個唔記得名

姓謝，教英文，當年係官校

上堂打鳩個有智力問題既學生

麥沃華

梁丙權

忽相認

我個名

同是天涯淪落人

石內卜

陳梁

容容咁快出現

我識一個係叫雷慧敏 唔知有冇記錯 高高地

屌你佢不知幾好

[size=10]袁志文 袁老狗[/size=10]

死gay佬

訓導主任？

鐘蘭絲好好人 對d唔係佢教既人

蔣XX

勿相認

吳麗明
小學老師
我唔信基督教就針對我
利申而家大三

歐陽桂芳

你應該同我差唔多大

煩ho份人唔差既
叫做有心教

師妹hi

陳美珊
上堂笑鳩學生政治立場，講野又冇邏輯，份人又臭西格

靚雞？

仆街 同屆

仲係度，點解間學校唔執

好多同學

李慧如

黃步雲

Fred Luk

李安淇 正教畜
勿相認

蘇瑞芳

梁美芬

林思慧

張智謀

鼻屎許
由採礦工人搖身一變成為副校長既傳奇故事
同洗米華一樣

李卓興 長洲某佛教中學校長

Letty Wong

中同喎巴打

黃麗萍

基佬林 Raymond lam

鄭寶蓮

許頌聲

C字頭？

筲箕灣定沙田？

袁淑筠副校長

沙田？

李姬莉

最仆街既老師啦

王惠薇
小三班主任 冇帶回條
鬧完話我阻住同學食飯時間所以唔比我食飯
要我同全班同學逐個逐個講對唔住可唔可以比我食飯
我唔跟住做佢就要我伸隻手出黎比佢打手板
我唔伸佢就話我教而不善
記我大過 罰我留堂 叫我老母過黎
死仆街

幾多年前點解仲會有體罰

大葉
細葉
POH80thTYH

中學同港大好近喎

北區
係嘅話 點可以少得賴裕豐

筲箕灣？沙田？

畢業嗰陣係男班主任定女班主任
你唔會同我同班掛

慈幻仔

我唔係MKP人
佢好似有教其他科

CMT人？

潘玉蘭

又CMT

nip 俊杰， 矮撚

聽聞呢間學校有個人長跑好勁

衛家寶係仆街
成日針住我 仆街

陳浩南

滬江？ 利申，陳靄忻嗰班
成日睇住隔離班俾人屌到反皮

楊宗耀 趙淑芬 仲有大把

相認

Grad左好多年

蛋散強

翁少達

丘美丘

沙田區佛教中學

屌你老母 葉治浩
細個無膽 佢當全班面話我扮死狗 扮哂蟹
果陣我連扮死狗 扮蟹點解都唔撚知
搞到我果年諗起翻學就會喊 仆你個街！！

零五 零六年既事 條八婆成日打手板同扭耳仔

石詩蘭 小學恰鳩我

鄭怡康
根本就係老mk/爛仔
幫女學生幫撚到出晒面

杜靜芳

Flss?定佢之前果間？

係咪教生物

Ashley

陳笑珠屌你老母
有腳毛既老處女

好小事

係咪教數學

同出面嗰啲比又唔係真係咁仆街啫

係咪教生物同數學

葉義德(雞仔)

咁多師兄弟憎佢

林德真

肥施

張仲偉

佢中3送左2個缺點比我

蛋撻趙

呢個又真係幾仆街

咁佢又係戇鳩嘅

林鄭月娥

以前中學老師
李育謙

金銀業
梁婉儀

當年我係學校做撚哂功課
返屋企打機 關你撚事咩 臭閪

功課唔撚比係學校做？無撚病呀

最仆街都算係佢 識砌機械人好_勁咩

Lawrence Choi

周振輝

霍艷嫦
鍾永強
劉姥姥
黃孔達

之前佢係沙田教

歐陽淑蘭

最仆街係佢話學生永遠都係人生攻擊之後當眾侮辱你 on撚99

佢不知幾正 雖然考試會唔合格 但上堂做咩都得

葉樹榮

蕭灑 蕭sir

區瀚霖

CJ
以為自己真係好撚大隻個下真係好噁心
叮噹份人好陰濕
呢兩條友最乞人憎

黃子盈校長

Waston Cheung 勿相認

何月華

陸龜 食屎狗

Dorcas Yung

黃偉智

陳遠高
(睪丸陳)

大口黃
教中文
唔記得真名係咩
好撚癲呢個女人
嗰時文科有2班
佢教b班
哇，痴線，我哋a班上上下堂成日聽到佢大鬧，係失控嗰隻；對某d同學好好，好偏心
仲有一個叫x羅x芳
呢條友又係典型八婆類
最鍾意單單打打

巴打 以前讀男校?

YY

趙燕萍

將軍澳某小學

呂文妃

黃永枝

大埔？？？？

lol 讀緊

喺你哋隔離教嗰陣俾學生用水槍射

學界精英賽

廖添誠

麥昭儀呀

何國良

叫做dick

我好似同你同校

馬彼得 講你啊仆街Peter Ma 垃圾教畜

除定富....

陳寶珊

佢邊度仆街 諗極都唔明

何月華
屌你老母唔派準考證

鼻屎

趙崇威
屌你老母趙傻閪
好心你幾廿歲人就咪撚咁鹹濕啦

Grad咗好耐 唔好相認
招鳳英仆街死喇 祝佢臨老過唔到世

基佬馮

屌你老母 米八張 生仔冇屎忽

終於出現了
btw美屍幾好 係煩左啲

成日懶係串柒柒咁

肥kong

走數肥某明

江潔儀我屌你老母呀

麥婉儀,講緊你啊屌你老母,死教畜
返PT都俾你話成世做死快餐仔,屌你老母咩臭閪

咁多年都無俾基佬馮教過
btw, 細袁好撚仆街, 當年有frd想repeat Form 5俾佢趕走左

朱富華

保良局_________中學
邊忽仆街呢

又悶又煩
Btw唐詩三百首之王 李麗英

李安妮

香耀邦

温賤人

何文田區？

陳思敏

李保羅

謝家毅

林琴
簡豔貞

Mk豪 成日溝女

尹x榮？ 尹錦x？

成個post 都係ses

楊小令

任如玉

林柏特

葉浩洋 小學雞

垃圾鄭八強

教英文？而家退左休？

受害者揮手區

謝暖麟

係好老師嚟，個名一定成日被人笑

老謀

ykn

stmarkan?

九龍灣?.?

方穎聰
Math 1050

江秋滿

啞老師

上面相認咗 係佢
但其實我就覺得梁永健唔算特別仆街嘅

煩ho

關狗

李啟安

師兄邊年

不過佢為了支choir 係幾有心，不過逼人入choir 就仆街咗啲。

原來咁多hmt校友

練馬師 歐樂賓

張光琁

我唔鍾意佢係覺得佢逼走教電子音樂個陳Sir姐
不過你地細我咁多可能都唔知邊個陳sir

呢個經典 試過有同學比佢上堂收手機 之後同學唔順氣夾定個fd叫佢扮問書 再用調虎離山之計係佢個袋偷番 笑到我

之後比人記過

黑lin

成老師早晨

保良局架？

教Music？

霍曼華

趙善衡

話條八婆唔仆街果啲，佢應該俾左好多著數你
條八婆日日返工呃飯食
盲字都唔撚識多隻學人教書
屌佢老味運運噩噩又一堂
完全沒有教育熱情

家政

上你一年
成間學校都on9
浪費人生時間

關國漢

Hi

呢個女人真係

考music exam唱都未唱話人走音要比F

歐陽雞同肥馬不分上下

羅國輝

Sgss嗰個on9仔黎播

王元龍
無料扮四條

呢個我f1班主任，佢當年都針到我仆街，但大個左諗落佢都唔係真係咁衰

黃洪安

劉顯富
共狗

有師姐教tf題全部填t，之後派卷返返黎如果錯左加返劃做f，屈佢改錯，佢會改返你有分

圖書館管理員 ？

廖月明

林麗莉

尤漢力
李惠玉

佢做咗啲咩嚟

焚化爐

伍綺雯

上年畢業

沙田個陣比佢教 人渣，講一套做一套

F.?我可能識你

伍綺雯 spring

黃結存

SSANDRA TANG

老姑婆 把口好賤

上過煩ho 既physics 好彩最後走撚左唔撚洗再比條變態搞

李再修

仲有上英文堂讀報紙果條垃圾搞到我英文當初咁差都係因為佢

Jadiano

葉漢忠返屋企含撚啦

SMS

澳洲死八婆j ho

點解肥Kong做左咁耐都可以無人投訴佢
罰學生返學遲到可以罰到唔比佢地上堂

又一葉紀

蕭維廣
笑到hihi

唔記得全名

肥施

死肥婆

三大仆街
鄺君然 何振昇 莫一帆

煩ho 團聚一班ykn

老野
知你講邊個
間學生得miss chung 教英文叫好
其他垃撚圾

煩ho份人係on9左d
聽同學話上得耐，佢叫有心教果個

鄭介德

識你？

沙田村校

Va?

李峪

張綺琪 Betsy
今日黑絲好正喎

何麗苹

勿相認

李少玉

張娟

其實蕉蕉都唔係好差姐

楊巨

陳文達
周達源
郭靜琴

講真 就算老師有心機教 但係冇幾多個學生肯聽

香港仔？

謝頌文
祝你全家生癌，長命百歲

岩，連A班都冇人認真讀書
比你好似胡師傅咁有熱誠都心死啦

梁子穎
好出名㗎 可以google下佢

張光璇

Wow 男人婆

X巨雄

老師講放學補課 個個都走撚晒

巴打仲讀緊 ?

以前MA 個個？

畢左業

仁濟小學？

Her到飛起

我敢講3條F 教英文最好

黎頌賢
死耶撚

好多師兄弟

呢樣好主觀 各有各好

火狗

仲有翁少達
屌你老母淨係著男仔頭髮
女仔又唔撚捉
屌鳩你老母

文建龍
仆街死厹
我上堂偷偷地玩電話就扣我操行分同扣起我部機
條肥婆明張目膽成堂玩手機就乜事都冇
女仔啲功課最低分都高過我地班男仔最高分
結撚咗婚 (老婆係同一間學校) 都重成撚日flirt女同學同埋女老師
重要係辣殺教大grad
又成撚日擦高層鞋, 做埋主任位
屌你仆街含撚死啦
利申 冇串過佢, 日日認真上堂, 因為驚份sba
勿相認

陳慧敏<-係學生之間挑撥離間
鍾偉強<-大力掉學生啲野落地

佢做過我班主任+教bio

三條F英文應該成間學校最好
Btw,以前d師兄成日吹奏陳美珊
但上過佢堂覺得佢得個樣

佢都未算最經典

林溢欣

史錦添

5+2
唔好相認唔該

間學校係教數堆老師叫有心教
其他都一般，有d就唔好講
不過間學校好既地方係冇咩仆街野，平平凡凡又一日

賴炳華

陳奕珊

葉天建

係呀屌你基朗

劉鑒鋒

秋雲

溫愛心

BLP

張桂強，歡迎相認及討論

黃玉珍

大埔區？

黃貴文
死訓導成日針鳩人 成日搏上位臭鳩

佢亂教書成班唔識做final exam

最後每人架20幾30分拉多d人合格

青衣學校？

你比佢教hist定LS

睇見個名我應該識你

唐潔蓉
垃圾學校無人識

鄭秀玲

絲打我地可能同班

我知你係邊個

又有多個啦ching

HSY CKM CCY
呢世記住你地
咪撚比我見到你地

光頭錢

馬鞍山聖X瑟D老師最仆街

佢好為學生着想

D你老母

走左好耐 想問教英文果個薯蛋頭同姓鄧果個仲係唔係到

心目中有個中文老師教得好好

我地3年無轉過LS Teacher

仲係度
鄧仔好慘，成日比馮sir洗

我都覺 咁佢做得訓導又好難好和善嘅
同埋我又真係未試過俾佢捉
講到捉埋D無謂嘢佢上任以前仲勁

LS海膽

薯蛋頭係咪陸志偉

九龍塘？

巴打仲讀緊？

唔係 miss黎 姓陳

盧婉婷

Grad左成兩年
巴打呢幾年grad？

陳美珊唔係叫魚旦
間學校冇人氣勢夠佢勁

笑撚左

係

下 f2果年佢做我班主任成個form都叫佢薯蛋頭架喎

應該知道既野差唔多姐
個圈子好細，因為間學校人唔係好多
基本上大部分老師都識

唔知啦，不過佢出名上堂成班靜哂
最鐘意打飛機，講自己幾勁
但成間學校個個老師都好崇拜佢

女的，巴打問得應該係男的

教hist

中西區

鄧焯威

成日提佢老公丫嘛 成6 7年前都仲好記得

馬志昌

屌你老母詠春撚

張少育

仆街牛牛，搞完梁sir又搞布sir,你唔好搞傑良，唔係打爆你

大lam
灣仔

曾錦昌

未比佢教過會唔會係件好事

維官

翁淑宣/都炳坤/袁子朗

家政李
剩係比佢教過家政， 冇咩感覺
不過cmy 就真係難頂， 比佢屌足3年
不過英文真係好左

HSC??

可能冇左段得意經歷既
好似我同班同學去到中六都好驚佢
佢氣勢真係好強
成間學校老師冇人夠佢比

我講緊果個梁永健唔係九龍灣

柯財權
AL form6 上che 堂全年冇講過書

HE+Maths老師？

冇梁喚儀咁差囉不過都好仆街
條八婆好撚有機心

Sgss?
定qc

最垃圾一定係袁淑筠 所有問題佢都係罪魁禍首。成日逼我地背dse唔考嘅嘢

仲有LS

中學生崖淨係比呢兩個人捉過

Ching邊年grad呀

HLC

5a?

陳潤怡 巴渣肥師奶

係 你唔係佢老婆嗰班呀？

佛教？
之前有個女學生比佢食左

保記何蔭棠？又名chem sir?

咁多謝你幫我地6個同中學相認

佢應該係智商有問題，但麥婉婷條賤種係人格低賤，同唔同意

戴耀廷

俾梁喚儀捉過係好事
佢淨係捉啲靚過佢嘅人
未俾佢捉過要儲錢整容

屌我男

我諗佢係sgss識螉螉，遲極都12年前grad

唔知點解我覺得我同你係同屆

屌你老母唐婉儀

有冇在校講下段情侶而家點
由中一到中六都吹緊佢地一齊

無撚有錯！

Form幾？

點少得臭西 屍畸

x2
不過蕉蕉仆街d

係咪應該我問你

Tamdog

屌你 佢都未係好仆街姐

相認 仲讀緊

屯門?

幾時grad

CCST？

hi 同學

定係KLC

今年

如果係CCXT嘅唐婉儀都ok好人架喎

康狗。

屯門
btw正仆街

梁偉文
屌你老母自己鬧學生拍哂枱 咁岩拍爛左隻手錶 賴9個學生

La la team, stop cheering!

Econ

佢教邊區？

陸曉珊

不怕風不怕雨

杜dog

關黎斌我屌你老母

係

點解條仆街仲未俾人炒

張雪芬

廖凱蓓
中國中學

姓咩

基朗同學做得到 涼風送給心靜人

鍾建琴

hi 仲讀緊相認下

屌你講咗實知 你又係今年?

hi 就快陸運會
可能又有新金句聽

呼吸唔好有聲

佛教？ 我嗰屆隔離班有個女仔比佢食左

BXXXY NG

吊佢老母肥葉走幾耐迫害我幾耐

點解日本兵殺左人 李鳳儀就要死

寶君pk先好笑

區王永麗

係呀可能大家識既都唔奇

同校相認
重有老凌

李惠敏

見你好似好憎溫綺婷 我有個frd又係好憎佢

屌你老母胡平科

諗起上年陸運會 北區食風+落大雨
全日鳩坐 然後話徹退

程美儀

key其實幾好人呀

仆街你咩班

唔洗講咁多 林澤銘死全家

九龍城寨班 估唔估到

b

我c班

屌 你form幾

有無咁多熟人呀

6

屌 好想笑

b班無乜幾個係韓飯又鍾意exo架喎

林豔玲

byebye lu dse加油 等係開學禮見你

屌你唔洗講 我知你知我係邊個

屌鳩㭍你呀江漢良同陳小燕

正垃圾教畜

係
死肥閪 成隻豬咁

Cxx？

Miss fan 比狗屌

你咩班

講左你就知

凌余向明。 條友又廢又on9
不過我最憎林弟

梁煥儀條撚屌好濕鳩 佢教bk真係好撚戇鳩 問埋哂啲濕鳩問題 遲左小小入課室就屌鳩你

陳遠高

我都識佢
兩科都俾佢教過

好似知係邊個

勿相認

detail, 點整走三色sir

佢教中史仲撚慘

同學喎hi 係咪佢嗰班

on9仔

姓陳？

你就on9仔

無啦啦鬧人on9
你自己好得去邊

聖記？

鬧交記住要番kls鬧

近海旁嘅同學你好btw佢都未算極品

黃狗射尿

grad咗未

收皮啦

聖芳濟

你個名
其實佢無咩野
係教書廢同惡（好似係

鄭耀偉
仲有仆街劉文傑

孔記？
仲要係hkt飯

屌你老母劉國東

Lonnie

X幼？

呂思恩

施美婷

YTW

白粉權

徐志軒

啱呀 仲有成堆通識科老師 正一浪費地球資源

「同學你身體ok嘛 」

唔撚記得名，淨係記得個八爪魚咀！

Amenda Wong

岩呀

唔係姓周咩

你點知

死仆街 豬wong

同校喎睇黎

范思進

王枚芬

施施

咁撚多美鳳都係仆街咩

我識果個姓毛

李慧

尤漢力尤老狗

成千個仆街老師，教育制度真係好有問題

Shatin?

劉嘉玲

998

999